瞓醒未呀 報應唔係等就會有 事在人為

禍必及妻兒
唔係用把口講下打下飛機就會有報應
如果會俾天收
班仆街做咁撚多陰質野點解仲係度？

700萬人 每人俾到少少壓力就好有用
一樣各有各做，用自己方法